發現隔離車有條花痕, 會唔會俾佢屈?

平時我都冇為意佢架車, 咁岩我今曰用頭入, 倒番出黎大燈一照見到佢架車近我果邊有條1 cm 花痕. 但係我唔覺有hi 到佢同埋睇曬我成架車都冇痕, 如果佢話係我整花咁點算好?

有證據咩？

等佢有證據證明係你整花先算

你咪影定相先囉

點影好？影佢條痕？但係有咩用

頭入果時花左啦

當冇事發生

發夢係停車場見到有人撞落人地部車度照走左都無事

屌，我泊完車個時照下自己部車有冇花，同埋人地本身D痕，有條中佬左睇右睇仲想影相當我hi 花人架車，痴撚線

通常啲撚樣影撚完就好似好威咁，仲來都冇下一步

去警署備一備案先

冇證據點屈？

咁易屈我喺出邊hi花d痕番到停車場求其屈條友咁我咪好發